/*const deck = [
  {
    question: "O que é JSX:",
    answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
  },
  {
    question: "O React é...?",
    answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
  },
  { question: "Compronentes devem iniciar com...?", answer: "Letra maiúscula" },
  { question: "Podemos colocar ... dentro do JSX.", answer: "Extensões" },
  {
    question: "O ReactDOM nos ajuda como?",
    answer: "Interagindo com a DOM para colocar nela os componentes React.",
  },
  {
    question: "Usamos o npm para que?",
    answer: "Gerenciar pacotes e suas dependências",
  },
  {
    question: "Usamos props para que?",
    answer: "Passar diferentes informações aos componentes",
  },
  {
    question: "Usamos states para que?",
    answer:
      "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
  },
];*/

const deck = [
  {question:"Quais os ramos da carótida externa?", answer:"Tireoide superior,lingual,facial,faríngea ascendente,auricular posterior,occipital,maxilar e temporal superficial."},
  {question:"Quais os ramos da subclávia?", answer:"Tronco costocervical, tronco tireocervical,vertebral,torácica interna, dorsal da escápula."},
  {question:"Qual o conteúdo da bainha carotidea?", answer:"Nervo vago, veia jugular interna e artéria carótida comum."},
  {question:"Quais são os músculos da mastigação?", answer:"Temporal, masseter, pterigoideo medial e lateral."},
  {question:"Como ocorre a formação da veia jugular interna?", answer:"Continuação do seio sigmóide da dura-máter."},
  {question:"Quais são os ramos da artéria facial?", answer:"Labial superior, labial inferior e angular"}
]
export default deck;
